［oldnews]好奇點解依條女有成廿萬follower

你會問 WHO?
我都唔撚知
成個page得啲大陸節目backup上載
睇返簡介 原來有收錢出post廣告合作

網絡世界係咪就咁低質 越方便得到既資料 內容越係無所謂

仲有個叫jackz 做backup佬 出下娛樂post當自己後製達人
仲開班

笠鳩人地D片加個贏馬落去當自己
人唔笑狗都吠喇DLKH

本身係咩人 無論咪啲保險啊倫敦金

張相條女幾正

就係作本人

*佢

越方便得到既資料 內容越係無所謂

呢句有啲唔知你up乜，不過整體認同你呀，jackz啲野好無聊

buy

佢喺上面強姦同打劫 佢賣白粉 bye bye 啦死仆街

打多左個所字